估唔到我上年入廁所沖涼今年先得返黎...

出返黎個下好感動

哈哈

？

請收皮

好好笑啊

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

縮番入你老母個閪

冇連登仔明白我
果然無敵是最寂寞。。。

恥笑開始

阮兆祥：仲要一百年先出得返黎！2018個18呀！哈哈哈哈哈哈哈

好撚幽默呀

屌

低質

本來新年流流我都想積下口德
不過真係忍唔住
好撚好笑啊 屌你老母

口德分-100

低極都高質過你果個

潛龍囝咁得閒開膠post唔洗溫書咩